書山有路難為徑

學海無涯
回頭是岸